95巴絲入黎齊三罷 (254)

次次推爆又唔開

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

新人留名

1946

Sun post lau ming

痴撚線 非洲都We Connect埋

2146

原來奉獻多多少少依然徒勞兩個世界也分開

若愛是曇花 幸福過眼是廢墟

💋

周庭今晚上勻2個主要日本電視台新聞 櫻井翔主持介紹

0249

0341

0351

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

0748

0815

撞機

失足深海假使得一個水泡
風波之中首先只想你安好

1034

1124

1433

1435

女同學：「拖手？筆了。」

1459

1603

1604

1606

1607

Please don't go Johnny!

this on9 jai!

1709

舊時是我愛得太轟烈 現時學會最多愛七折

疑似用直升機運送林鄭！！

【突發】攬炒根本唔係只做登報！我地直程運咗英國議員入香港見證8.31！

2234

0453

Xx(

1049

1100

1135 很冷

1437

會笑未

笑唔出

罷啦罷罷罷

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

番咗黎了？

2054

2145

今晩旺角狗屋首毅進仔改左歌詞

0328

1322

1355

1357 眼訓

1359

1401

1454

邊爐巴係95最靚仔嗰個
利申見過

1727

誰亦在反覆錯愛之旅捱大

邊個手足俾黑狗搵到把劍出嚟咁大鑊

On撚鳩鳩

外交部促美停止推動審議涉港法案

知驚喇咩

95除咗包夫有邊幾位係大佬

得包夫係大佬 完！

好大陣佬味

識聽喎清

人無法走過每天
為求沒有帶著遺憾活到終點

24仲讀緊ive 開咗學之後好唔開心

點解呀

望住間學校啲人越嚟越後生
但自己越嚟越老
我老佢地五六年 覺得自己好冇用

點解係覺得冇用呢

我係di其實
呢幾年年年開學都好唔開心

好後悔細個唔識諗 成日恃住自己多時間
中學嗰陣留咗兩次中五 留班又唔理
之後冇讀中學出咗嚟 又因為當時後生任性
19歲嗰陣同女朋友愛得火熱就放棄學業做廢青 日日同女朋友去玩

之後先再報VTC嘅中專課程 讀咗三年先升到上IVE
出年先畢業

人地20歲就畢業 仲大把時間揀topup定升學定做野
我25先hd畢業已經冇時間再俾我拖
樓上有講點解我會拖咁耐 真係覺得自己細個好唔識諗好任性好懶好冇用

[突發] 香港驚現侵侵

2152

Hehehaha

2157

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

咁你依家係咪諗清楚想做咩

推

0452

0454

0455

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

0519

0524

0555

0647

0650

0811

唔想做野了 聽日放假

分身俾人搞

垃圾紅米

爆偈

蜘蛛俠正式退出MCU

依加都3罷緊

柯士甸站出口果幾檔寬頻好撚奇怪

Joe

0944

0954

明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

矛

1427

1505

1520

秋冬季節前往日本度假，很多人會選擇入住溫泉旅館，享受頂級的住宿體驗。不過前往大浴場泡湯時，需要入境隨俗全裸入浴這一點，就讓不少人有些卻步。

坐擁瀨戶內海絕美海景的小豆島Bay Resort飯店，主打所有房間皆可眺望美麗的瀨戶內海。不僅如此，館內的景觀浴池還有一整片落地窗的設計，讓整個瀨戶內海的景色就在眼前展開。此外，這裡的私人露天溫泉，不僅是小豆島上獨有，並同樣能觀賞到瀨戶內海的海景。跟閨蜜好友一邊感受海風，一邊享受入浴的放鬆時光吧！

連續15年蟬聯第一名的草津溫泉，是日本最有代表性的溫泉之一。草津現代度假飯店的溫泉不僅引流草津溫泉源泉，更提供5種不同風格的私人浴池。像是由檜木建造而成的湯屋，可以享受檜木香氛包圍的入浴時光。還有由日本傳統工藝信樂燒所打造的圓形浴池，可享受日式懷舊氛圍的泡湯體驗。

位在兵庫縣的城崎溫泉區有間環境靜謐的溫泉旅館ー西村屋招月庭。旅館周邊被綠意蒼蒼的森林環繞，加上5萬坪大的庭園造景，造就宅寂靜美的舒適空間。私人露天浴池宛如置身大自然中，可體驗在隱密山林間泡湯的感受。想要遠離都會塵囂放鬆身心，來這邊就對了！

看完以上溫泉旅館的私人浴池介紹，是否已經心動了呢？

Our company is on a mission to help people improve their minds. So we felt compelled to help when we started seeing a dramatic rise in stress, anxiety, and sleep issues around the world.

去日本食、玩、買必定滿載而歸！集傳統與新奇於一身，美食處處又禮貌周到，難怪日本總是大受遊客歡迎。加上東京正密鑼緊鼓準備迎接「2020年東京奧運」，勢必成為明年旅行的熱選number one！

已經急不及待想起程出發？

奧運賽事要看，東京琳瑯滿目的文化景點，更加不可不看。

想玩得與別不同，不妨參加淺草七福神旅遊團到訪大小寺院；或投入富士山及河口湖一日遊，近距離探索這座象徵日本的名山。

要感受日本的自然之美，自駕遊是最理想的方式。

專程飛去欣賞奧運，當然不容有失，立即準備好所需旅遊裝備，享受完美無瑕的難忘旅程！

如今在洛杉磯定居並工作的傑克，向麥可展示美國西岸的美好，希望說服不情不願的他搬來美國。‏

🌕 送禮新選擇 🌕
中秋禮盒快速發貨！
把人氣台灣美食帶回家 ❤️️

Explore the places that travellers love most

Discover why the unforgettable scenery and exquisite art of these destinations have captured the hearts of travellers.

From royal palaces to tropical paradises, these 25 destinations offer experiences travellers say are the world’s best.

It’s time to see – and hear – for yourself why these cities attract music lovers from across the globe.

They say great art moves you both emotionally and intellectually. These incredible cities prove it every day.

說到滑雪，大家都會第一時間想起北海道，但其實關東近郊的長野縣跟群馬縣，由於滑雪場多位於高山地區，雪質也是出名的好。特別是經常舉辦世界性比賽的長野縣，更是高手雲集的滑雪勝地。

日本最大規模的志賀高原滑雪場，區域內共有18 座滑雪場，只需要一張纜車券就能玩遍整個度假村！像是擁有平坦斜坡適合初學者的「一之瀨區」、能體驗頂級雪質的「橫手山區」，以及高難度雪道聚集的「奧志賀・燒額山區」，都能滿足不同程度的滑雪客。滑雪場之間的距離也都相當近，步行就能直接前往。

位在群馬縣利根郡的川場滑雪場，有許多變化劇烈且陡峭的滑雪道，特別是上級玩家的路線，是最大坡度高達34度的高難度凹凸地形路線，可以享受奧運等級的蒙古式滑雪及跳躍，深受滑雪老手們的喜愛。

橫跨新潟縣與長野縣的滑雪場，得天獨厚的自然環境造就了降雪量豐富、質量軟的優質粉雪。從初學者專用的平坦起伏的坡道，到中高級玩家喜愛的樹林間滑雪道，通通都有。此外，每年1月會舉辦「斑尾高原火祭」，看著五顏六色的煙火在夜空中綻放開來，相信可以為你的冬季滑雪之旅留下完美的回憶。

滑雪場結合飯店以及高爾夫球場，是適合全家大小一同前往的休閒設施。針對第一次滑雪的孩童，貼心推出滑雪電動扶梯，以及纜車練習機等設備。此外，這裡還有日本最大規模的橡皮圈滑雪設施，大人小孩都可以乘坐，享受玩雪的樂趣！

送走了暑假，迎接小編最愛的秋天 🍂
搶先看 9 月新上架秋裝！為衣櫥換上新面貌

秋風起🍁紅葉飛
雖然一年四季都想去旅行✈️
但秋天旅行嘅理由
當然係楓葉喇
一片楓紅🍁之下
影出嚟嘅都是浪漫💓
而家賞楓活動88折、日韓台活動9折
仲唔快啲約閨蜜們／情人
來一次看紅葉的約定💌

每年中秋想烤肉卻又不想弄得全身大粒汗、小粒汗？那就用烤箱烤肉吧！只要調好醬汁，送入烤箱，就能優雅等上菜啦～不用顧火的烤肉最棒了！

9月開學季，子女返學令你忙到無時間留俾自己？研究指出，妥善釋放壓力，能讓人維持進步的動力。以下3種方法能幫助你同家人舒緩壓力：

1）給自己一點獨處時間

無論你係爸爸定媽媽，都要先照顧好自己先可以給小朋友最好。

2）保持家居乾淨清潔

放工放學回到整齊乾淨的家，身心立即變得舒暢。小朋友在良好環境學習，一家人度過輕鬆愉快嘅晚上時光。

3）規律運動

每星期2至3次，每次30分鐘運動，能夠保持健康，仲可以令你心境快樂。

時序進入9月，相信不少人已經開始規劃秋季賞楓的行程了吧！ 想要欣賞迷人的楓紅景緻，又想要下榻溫泉旅館，體驗日本獨特的文化嗎？

從東京出發僅需1個半小時即可抵達，不管是搭電車，或自駕前往都相當方便。不僅有歷史悠久的湯河原溫泉，同時，知名的觀光景點如箱根美術館、強羅公園也是熱門的賞楓名所。特別是從蘆之湖可欣賞富士山與紅葉共譜的秋色美景，也是攝影迷熱愛的拍照景點。

鬼怒川位於櫪木縣日光市，溪谷兩岸林立著溫泉旅館與飯店，是關東地區數一數二的溫泉區。溫泉泉質為溫和的鹼性單純泉，據說對於緩和神經痛及回復疲勞有良好效果。每到秋季，溪谷兩岸、滿山遍野盡是紅葉景觀，美不勝收！

以石段街為象徵的伊香保溫泉，瀰漫著濃濃大正浪漫風情。源泉湧出口與露天溫泉附近有座「河鹿橋」，在楓葉季節是非常熱門的賞楓景點。朱紅的橋富有日式風情，從橋上近距離欣賞楓葉，別有一番風味。此外，還有夜間點燈的活動可以觀賞夜楓美景。

無論是幫超級巨星打理造型，還是為豪宅妝點設計，JSN 工作室的傑森·伯爾登和亞戴爾·柯提斯愛侶檔，都能讓名流客戶以最時尚的面目示人。

冬季來東京想要體驗滑雪，但又怕舟車勞頓行程不好規劃嗎？ 位在新潟縣的GALA湯澤滑雪場，從東京搭乘新幹線前往只需75分，並從JR GALA湯澤站走出驗票口就是滑雪場，交通相當方便，當天來回也可以，絕對能讓你玩得超盡興！

「GALA湯澤滑雪場」擁有3大滑雪區，超過15條雪道。從初學者到專業人士，都能享受盡興的滑行體驗。不過，對於第一次嘗試自助滑雪旅遊的人來說，出門在外最擔心語言不通，路線安排不順利的狀況。

女孩子，對自己好一點
首飾箱要常放滿 💁 點綴華美日常 ✨

一齊叫新口號：
香港人！打不死！